地產經紀爭客開拖 4對1打到瞓地踢頭

搵食艱難同行如敵國，荃灣有地產經紀疑為爭客大打交。有市民拍攝到一段短片，顯示大埔白石角新盤嘉熙，在荃灣沙咀道嘉達環球中心售樓處外，有地產經紀疑為爭生意毆鬥。片中一名穿白衫男子，遭3名黑衫及1名白衫男子追打，事主無力反抗，被推埋牆後，再遭4人揮拳圍毆，事主被打到瞓地。。

不過4人未肯收手，有人起腳狂踢，事主以雙手護頭，施襲者中以白衫男最狼，在場其他人士，未敢施援及阻止。其後一名穿粉紅色衫男子衝前制止，4人方肯罷休，而事主則倒臥地上，未知傷勢如何。

鐘意打交既你一定要加入地產界

LF2

搞返個地產界金牌打手選拔賽啦

地產狗

地產霸拳

扮客，叫佢地打，邊個打贏幫襯邊個